<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<main>
    <string key="lang">Español</string>
    <string key="game">Freedom</string>
    <string key="test">Esto es un testeo 😎</string>

    <_ key="_menu"><!--  MENU  --></_>
        <string key="menu_tomenu">Al menú</string>
        <string key="menu_play">Jugar</string>
        <string key="menu_back">Atrás</string>
        <string key="menu_exit">Salir</string>

    <_ key="_menu_tutorial"><!--  TUTORIAL  --></_>
        <string key="menu_tutorial">Tutorial</string>
            <string key="menu_tutorial_default">
                Haga click izquierdo en alguno de los botones de la derecha para leer más información.
            </string>
        <string key="menu_tutorial_controls">Controles</string>
            <string key="menu_tutorial_controls_value">
                Para moverte usa 'W','A','S','D' y 'ESC' para pausar. puedes mover la camara arrastrando con 'Click derecho' del ratón. Se usa el botón 'Click izquierdo' para interactuar con los elementos del juego (prueba con los que brillan).
            </string>
        <string key="menu_tutorial_saved">Guardado</string>
            <string key="menu_tutorial_saved_value">
                Cada cierto tiempo se guardará el juego, estos guardados frecuentarán veni con cada corte de una historia.
            </string>
        <string key="menu_tutorial_election">Elección</string>
            <string key="menu_tutorial_election_value">
                El jugador podrá tener la posibilidad de escoger qué hacer en algunos dialogos, teniendo que dar click a la opcion que desea. esto puede influir en la información recibida.
            </string>
    <_ key="_menu_options"><!--  OPTIONS  --></_>
        <string key="menu_options">Opciones</string>
        <string key="menu_options_volume">Volumen</string>
        <string key="menu_options_sound">Sonido</string>

    <_ key="_menu_pause"><!--  PAUSE  --></_>
        <string key="menu_pause">Pausa</string>
        <string key="menu_pause_resume">Reanudar</string>

    <_ key="_menu_end"><!--  END  --></_>
        <string key="menu_end">Fin</string>
        <string key="menu_end_title">Fin de la aventura</string>
            <string key="menu_end_value">Este es el mensaje que se muestra cuando el jugador la ha cagado feo y no hay salida guapa. cambiarlo internamente....</string>
                <string key="menu_end_value_1.1">Los guardias agarraron a Eva Doan y la hicieron papilla, quizá lo mejor era ser más cautelosa...</string>
        <string key="menu_end_restart">Reiniciar</string>




    <_ key="namechat"><!--  CHARACTERS  --></_>  
        <character key="namechat_-1"></character>
        <character key="namechat_0">Eva Doan</character>
        <character key="namechat_1">Guardia</character>
        <character key="namechat_2">Nol Ma</character>
        <character key="namechat_3">Vueltitas</character>
        <character key="namechat_4">Fabri Doan</character>
        <character key="namechat_5">Prisionero</character>
        <character key="namechat_6">Brujo</character>
        <character key="namechat_7">Guardia Jefe</character>
        <character key="namechat_8">Ciudadano</character>
        <character key="namechat_9">Rey</character>



    <_ key="item"><!--  OBJECTS  --></_>  
        <_ key="item_1">Rocas</_>
            <item key="item_1_equip">Has recogido unas rocas</item>
        <_ key="item_2">Ramas</_>  
            <item key="item_2_equip">Has recogido unas ramas</item>



    <_ key="0"><!--Act 0 - Dia de la revuelta--></_>
        <_ key="0.1"><!--Part I--></_>
            <string key="0.1.1">Muchos civiles empiezan a forcejear contra los guardia.</string>
            <string key="0.1.2">Orden !, he dicho que se controlen, ya está decidido, las demás especies NO PUEDEN VOLVER, ¡iros! iros muy lejos, ya no forman parte de esta nación.</string>
            <string key="0.1.3">¿Pero es que estás bien? ¿cómo se te ocurre desterrar medio pueblo ?</string>
            <string key="0.1.4">Pues mej....</string>
            <string key="0.1.5">¡Pero eso no puede ser!, ¿de qué lado estás? la tienes agarrada con las demás ?</string>
            <string key="0.1.6">¡Señores retrocedan o los haremos retroceder!</string>
            <string key="0.1.7">¿Y como los guardias permiten est..?</string>
            <string key="0.1.8">Mi deber es obedecer al rey, ¡he dicho retrocedan!.</string>
            <string key="0.1.9">¡No esta bien!</string>
            <string key="0.1.10">¡Ya fue suficiente!, saquenlos de aquí, ya no formais parte.</string>
            <string key="0.1.11">Los guardias empiezan a acorralar y empujar a los civiles opositores a la salida del reino.</string>
            <string key="0.1.12">Estan cometiendo un error....</string>
    <_ key="1"><!--Act 1 - Exilio--></_>
        <_ key="1.1"><!--Part I--></_>
            <string key="1.1.1">Los guardias empujan lejos a los civiles al exilio, algunos retroceden y mantienen guardia.</string>
            <string key="1.1.2">Mejor iros, o si no tendremos que apresarlos, desde ahora son enemigos del reino.</string>
            <string key="1.1.3">Eva y compañía se reunen y se agrupan.</string>
            <string key="1.1.4">¿¡Pero como serán tan..!?</string>
            <string key="1.1.5">Dejalo, no vale la pena dialogar con ellos, tendremos que dar la cara por nuestra cuenta.</string>
            <string key="1.1.6">No lo puedo creer, todo por unas tontas peleas que podían ser calmadas, se calientan unas personas y hacen esto....</string>
            <string key="1.1.7">Hay que volver, debería haber una forma de colarse...</string>
            <string key="1.1.8">Seguro lo hay, pero implicará distraer a esos guardias seguro...</string>
            <string key="1.1.9🛑">🛑Luego de que Eva Doan lográn distraer a algunos guardias usando rocas y ramas para moverlos, se adentrán un poco, sin embargo de los lados salen guardias de entre los arboles para rodearles.</string>
            <string key="1.1.10">Se los hemos advertido, ¡GUARDIAAS!</string>
            <string key="1.1.11">Los guardias golpean a los exciviles y a Eva, dejandoles desmayados.</string>
            <string key="1.1.12">Llevenselos. Veamos si que les parece la prisión</string>
            <string key="1.1.13">Los guardias se llevan a los capturados a la prisión...</string>
        <_ key="1.1A"><!--Part I Extra A--></_>
            <string key="1.1A.1">Con esto de seguro podré acercarme a la entrada</string>
            <string key="1.1A.2">Eva Logra hacerse con la entrada...</string>

    <_ key="2"><!--Act 2 - Encerrados--></_>
        <_ key="2.1"><!--Part I--></_>
            <string key="2.1.1">Disfruta de tu nueva estancia.</string>
            <string key="2.1.2">Los guardias cierran la celda de Eva Doan con ella dentro.</string>
            <string key="2.1.3">¿Estas bien?</string>
            <string key="2.1.4">Si... supongo..</string>
            <string key="2.1.5">Nol, Nol Ma.</string>
            <string key="2.1.6">Eva, Eva Doan.</string>
            <string key="2.1.7">¿Cuantos años nueva?.</string>
            <string key="2.1.8">20... espera... ¡¿Había alguien ahí?!</string>
            <string key="2.1.9">Se ha comportado más de lo que esperaba.</string>
            <string key="2.1.10">buah, que mala suerte, serás muy ruda ¿no?</string>
            <string key="2.1.11">Es su edad, sino estaría como nostros.</string>
            <string key="2.1.12">Ahhh, en ese caso yo dos.</string>
            <string key="2.1.13">¿solo 2 años?.</string>
            <string key="2.1.14">Años perros, yo tres.</string>
            <string key="2.1.15">Vaya...la verdad no sé contar eso.</string>
            <string key="2.1.16">Presentate almenos.</string>
            <string key="2.1.17">Noli deja algo de misterio, me apodan "Vueltitas".</string>
            <string key="2.1.18">Un placer, supongo...</string>
            <string key="2.1.19">¿Y tú que hiciste?</string>
            <string key="2.1.20">¿Les parece normal que los guardias estén desterrando a todos los no-humanos?</string>
            <string key="2.1.21">Los guardias comentaron esa revuelta.</string>
            <string key="2.1.22">Ah si si, ya me acuerdo. Ustedes se entregaron, yo hubiera huido la verdad.</string>
            <string key="2.1.23">No nos estabamos entregando, estabamos tratando de obligar a cambiar la opinion publica.</string>
            <string key="2.1.24">Ellos tenian las armas.</string>
            <string key="2.1.25">Ya sabíamos, pero ¿como puedes irte y ver algo así?</string>
                <string key="2.1.26🛑">🛑Se toma un momento de silencio de 5 segundos</string>
            <string key="2.1.27">Cuentale lo de ya sabes qué.</string>
            <string key="2.1.28">¿Si? bueno, siempre que no interfiera. Eva, nosotros nos vamos a fugar esta noche, cuando nos regresen a las celdas.</string>
            <string key="2.1.29">Nesecitaríamos unas cosas y puede que no salga tan mal, igual esto es mejor que la eternidad.</string>
            <string key="2.1.30">Es enserio que nos...</string>
            <string key="2.1.31">No bromea, lo escuchamos. Planean dejarnos de por vida aquí.</string>
            <string key="2.1.32">Bien ¿que dices?</string>
                <string key="2.1.33🛑">🛑Quitar o ver⭐️(Dependiendo de lo que escoja el jugador se tendrá unos dialogos extras, si acepta tendrá los "Extra A").</string>
                    <option key="2.1.33.opt_A">Unirse a la fuga</option>
                    <option key="2.1.33.opt_B">Quedarse en prisión</option>
            <string key="2.1.34">Bueno, creo que me iré a dormir.</string>
            <string key="2.1.35">Que descances.</string>
            <string key="2.1.36">Si tienes pesadillas toca :).</string>
            <string key="2.1.37">Eva se va a descansar.</string>
        <_ key="2.1A"><!--Part I Extra A--></_>
            <string key="2.1A.1">¡Maravilloso!, ahora seremos 3 al asedio Noli !.</string>
            <string key="2.1A.2">Silencio, ya es hora.</string>


    <_ key="3"><!--Act 3 - El plan--></_>
        <_ key="3.1"><!--Part I--></_>
            <string key="3.1.1">4 guardias llegan a la escena y abren las celdas de todas las personas</string>
            <string key="3.1.2">Salid, nos vamos a la Sala.</string>
            <string key="3.1.3">Los guardias y los prisioneros se van de la escena, teniendo un guardia adelante y atrás.</string>
            <string key="3.1.4">¿Cómo amaneció mi principe azul? [Eva Doan]: Me gusta tu pelaje Nol.</string>
            <string key="3.1.5">¿Te arreglaste para mi?</string>
            <string key="3.1.6">...</string>
            <string key="3.1.7">Se quedan en un silencio incomodo por un momento, luego se desplazan a la salida.</string>
            <string key="3.1.8">Esto de la ¿Sala...?</string>
            <string key="3.1.9">Sala Social, comer y hablar</string>
            <string key="3.1.10">Nos quieren cuerdos almenos.</string>
            <string key="3.1.11">La eternidad no me trae paz Vueltitas...</string>
            <string key="3.1.12">Ya llegamos.</string>
        <_ key="3.2"><!--Part II--></_>
            <string key="3.2.1">Los guardias dejan a los 3 prisioneros y se repliegan junto con el resto de guardias de la sala.</string>
            <string key="3.2.2">Genial ¿no?</string>
            <string key="3.2.3">Subjetivo...</string>
            <string key="3.2.4">Si, subjetivo...</string>
            <string key="3.2.5">Noli ¿cual es el plan?, sentemonos aquí.</string>
            <string key="3.2.6">Nosotros no sentaremos por aquí Eva, sería bueno que hablaras con los de aquí. Cuando estes lista ven aquí y comemos.</string>
            <string key="3.2.7">¡Pero no te tardes ! eso sería muy cruel de tu parte.</string>
                <string key="3.2.8🛑">🛑 (Si aceptaste huir con ellos se mostrará el Dialogo "Extra A" ), "Vueltitas" y Nol Ma se sientan en el asiento más cercano y se quedan hablando hasta que haya terminado Eva, luego se sentarán los 3 a comer (Si Eva decide fugarse con la pareja y no ha encontrado los materiales que le pidieron se mostrará el mensaje "Extra B"). (Eva puede dialogar con algunos de los de la prisión, al hacerlo mostrará uno de los mensajes que aparece en Dialogo Extra C, en él se mostrará para cada persona en especifico)</string>
        <_ key="3.2A"><!--Part II Extra A--></_>
            <string key="3.2A.1">Busca cosas del suelo, afiladas pero no endeble.</string>
        <_ key="3.2B"><!--Part II Extra B--></_>
            <string key="3.2B.1">Busca, te esperamos</string>
        <_ key="3.2C"><!--Part II Extra C--></_>
            <string key="3.2C.1">Fue terrible, una banda de 4 de esos desgraciados me rodearon, no era necesario usar las armas de esa manera....</string>
            <string key="3.2C.2">Recuerdo que uno de ellos casi arremete contra un lobito bebe, como se nota que el poder se les fue de las manos.</string>
            <string key="3.2C.3">Dejame, ya tengo suficiente con esto...</string>
            <string key="3.2C.4">Creo que te ví cuando estabas en la revuelta, hicimos lo que pudimos, pero la injusticia no se puede quedar así.</string>
        <_ key="3.3"><!--Part III--></_>
            <string key="3.3.1">Eva y la pareja comienzan a comer, mientras que de fondo se muestra como un prisionero se les acerca</string>
            <string key="3.3.2">Chicos tengo algo importante que decirles, en estos dias haremos una revuelta, ¡atentos!, corred la voz.</string>
            <string key="3.3.3">¿ De verdad creen que no correrá sangre?</string>
            <string key="3.3.4">Luego de hablar, el prisionero se mueve a su asiento tras pasar la voz, luego desde la dirección de la mazmorra vienen unos guardias a acercarse a Eva Doan</string>
            <string key="3.3.5">¿Que hice esta vez?</string>
            <string key="3.3.6">Eva Doan, ven con nosotros.</string>
            <string key="3.3.7">¿Qué hice esta vez...?</string>
            <string key="3.3.8">Eva se levanta de su asiento y junto a 4 guardias que lo rodean la escoltan a la mazmorra. </string>


    <_ key="4"><!--Act 4 - Declaración--></_>
        <_ key="4.1"><!--Part I--></_>
            <string key="4.1.1">Eva y los guardias aparecen en la escena y la rodean, dejandole espacio con Guardia jefe</string>
            <string key="4.1.2">¿Qué tal estuvo tu primer dia?</string>
            <string key="4.1.3">...</string>
            <string key="4.1.4">Te he llamado para ofrecerte un ticket que podrá sacarte de la situación en la que te encuentras Eva.</string>
            <string key="4.1.5">Cuentame.</string>
            <string key="4.1.6">Como humana que ha vivido con ellos puede que el cambio te haya vuelto así, sin embargo, esta no es tu lucha, podemos intentar sacarte de este aprieto si nos das información</string>
            <string key="4.1.7">¿Qué información?</string>
            <string key="4.1.8">Dime algo que los guardias no sepamos y te sacaremos.</string>
            <string key="4.1.9🛑"> 🛑(Eva podrá decidir en comentarle que se irá la pareja de hombre lobos de la celda en la que esta, la revuelta de los prisioneros ó negarse a hablar), tras responder</string>
                <option key="4.1.9🤔1">Acusar a los lobos</option>
                <option key="4.1.9🤔2">Hablar de la revuelta</option>
                <option key="4.1.9🤔3">Negarse a hablar</option>
            <string key="4.1.10">Jamas sacaríamos a una de ellos, guardias por favor llevenla a su celda.</string>
            <string key="4.1.11">Eva es enviada con los guardias a su celda, salen de la escena.</string>
        <_ key="4.2"><!--Part II--></_>
            <string key="4.2.1">Los guardias escoltan a Eva hasta su celda, cuando la encierran se retiran de la escena</string>
            <string key="4.2.2">¿Estas bien?</string>
            <string key="4.2.3">...</string>
            <string key="4.2.4">A la acción</string>
            <string key="4.2.5">la pareja empieza a afilar con las garras los barrotes y logran abrirse paso.</string>
            <string key="4.2.6🛑">🛑(Si Eva aceptó fugarse con ellos usará los materiales y empezará a hacer lo mismo, logrando salir) (En los dialogos Extra se muestran los escenarios y sus dialogos siguientes) (Si Eva no huye con ellos): Luego Eva se va dormir</string>
        <_ key="4.3A"><!--Part II Extra A--></_>
            <string key="4.3A.1">Bueno, supongo que es hora de partir, me la pasé bien contigo :)</string>
            <string key="4.3A.2">Ojalá salgan.</string>
            <string key="4.3A.3">Rapido, en esa pared</string>
            <string key="4.3A.4">Nol empieza a cavar en la pared que estaba de lado contrario a la sala social y se van...</string>
        <_ key="4.3B"><!--Part II Extra B--></_>
            <string key="4.3B.1">¡Hora de partir!</string>
            <string key="4.3B.2">Gracias chicos..</string>
            <string key="4.3B.3">Rapido, en esa pared</string>
            <string key="4.3B.4">Nol empieza a cavar en la parede que estaba de lado contrario a la sala social y se van...</string>
            <string key="4.3B.5">Y... ¿a donde vamos ?</string>
            <string key="4.3B.6">Nosotros iremos al sur, ahí estaremos a salvo.</string>
            <string key="4.3B.7">Ven con nosotros, estará mejor que aquí.</string>
            <string key="4.3B.8">Ya no puedo volver, chicos, muchas gracias...</string>
        <_ key="4.3C"><!--Part II Extra C--></_>
            <string key="4.3C.1">De la nada unos guardias salen y empiezan a asesinar a todos los que estén fuera de la celda</string>


    <_ key="5"><!--Act 5 - La revuelta--></_>
        <_ key="5.1"><!--Part I--></_>
            <string key="5.1.1">Eva será despertada por los guardias</string>
            <string key="5.1.2">Luego de que Eva llegue a la Sala social verán que los prisioneros están haciendo desostros, Eva aprovecha y se apara de los guardias y empieza a correr.</string>
            <string key="5.1.3">A la mazmorra !</string>
            <string key="5.1.4">Eva se dirige a la mazmorra, lugar donde estaba cubierto por los prisioneros mientras esquiva a los guardias que quedaban.</string>
        <_ key="5.1A"><!--Part I Extra A--></_>
            <string key="5.1A.1">¡Prisionera!, ¿dónde están los otros 2?</string>
            <string key="5.1A.2">¡Responde!</string>
            <string key="5.1A.3">Yo....</string>
            <string key="5.1A.4">Vas a tener que dar explicaciones, vamos.</string>
        <_ key="5.1B"><!--Part I Extra B--></_>
            <string key="5.1B.1">[Guardia_1]: Vamos.</string>
        <_ key="5.2"><!--Part II--></_>
            <string key="5.2.1">Eva se dirige a la mazmorra y se pone a buscar la salida. luego tras encontrarla sale</string>
            <string key="5.2.2">Por fin. ¡ Vamos !</string>
        <_ key="5.3"><!--Part III--></_>
            <string key="5.3.1">Eva llega a el pasillo calabozo, donde se encuentra con unos prisioneros y otros guardias que han muerto en la revuelta, en un lado aparece el Guardia jefe en el suelo. (En el apartado Dialogo "Extra A" aparecerán los mensajes que puedes recibir de los prisioneros en especifico). Posteriormente Eva se va al Patio del castillo. </string>
        <_ key="5.3A"><!--Part III Extra A--></_>
            <string key="5.3A.1">¡Por fin!</string>
            <string key="5.3A.2">Lo logramos pero... ¿a qué costo?</string>
            <string key="5.3A.3">¿De verdad era necesario  pelear?</string>
            <string key="5.3A.4">Jamás entenderé por que nos encerraron....</string>
            <string key="5.3A.5">Esto no se puede quedar así, vamos a por respuestas con el rey.</string>
            <string key="5.3A.6">Por fín veremos la luz otra vez...</string>


    <_ key="6"><!--Act 6 - El exterior--></_>
        <_ key="6.1"><!--Part I--></_>
            <string key="6.1.1">Eva sale del pasillo calabozo y se encuentra en frente de sus ojos un suelo repleto de tanto guardias como civiles, en ese momento se queda quieta pensando.</string>
            <string key="6.1.2">¡Padre!</string>
            <string key="6.1.3">Eva se dirige a la taberna para saber si su padre tuvo el mismo destino que los demas civiles.</string>
        <_ key="6.2"><!--Part II--></_>
            <string key="6.2.1">Eva llega a la taberna y mira hacia sus alrededores</string>
            <string key="6.2.2">Tiene que estar escondido, ¡estoy seguro de eso!.</string>
            <string key="6.2.3">Eva se pone a buscar por sus alrededores y no logra conseguir a nadie, luego de un tiempo se queda pensando</string>
            <string key="6.2.4">De seguro está en el dormitorio</string>
            <string key="6.2.5">Eva se dirige al dormitorio a toda velocidad.</string>
        <_ key="6.3"><!--Part III--></_>
            <string key="6.3.1">Eva tras llegar al dormitorio empieza a ver por todos lados</string>
            <string key="6.3.2">¡Papá! ¿doóde estas?</string>
            <string key="6.3.3">Luego de un tiempo no suena que hubiese alguien</string>
            <string key="6.3.4">Fabri.....</string>
            <string key="6.3.5">Luego de un momento, Eva empieza a salir del dormitorio, cuando de repente se empieza a mover una de las camas, saliendo Fabri debajo de una de estas. se dan un gran abrazo que dura 5 segundos</string>
            <string key="6.3.6">Ohh Eva, ¡me alegra que estés bien !</string>
            <string key="6.3.7">¿Es que te has quedado sordo?</string>
            <string key="6.3.8">Es que con tanto ruido afuera, quise irme a dormir, la verdad afuera estaba horrible...</string>
            <string key="6.3.9">Por favor, ¿dime qué ocurrió ?</string>
            <string key="6.3.10">Eva, la verdad es que no entiendo bien, pero vino un brujo y empezó ha asesinar a todo el que pasaba en frente de el, a los guardias no les gusto eso e intentaron atraparlo, sin embargo el brujo....</string>
            <string key="6.3.11">Ya pero.. ¿por qué?</string>
            <string key="6.3.12">No tengo ni idea, si hubiese estado mas tiempo no estaría aquí..</string>
            <string key="6.3.13">Me alegra que te encuentres bien Pa. Los exprisioneros se dirigen al trono, nesecitan respuestas, y yo también, quedate aquí o huye.</string>
            <string key="6.3.14">Eva ten mucho cuidado, ahí está.</string>
            <string key="6.3.15🛑">🛑Hay un momento de silencio entre los dos, luego Eva se da media vuelta y antes de salir por la puerta..</string>
            <string key="6.3.16">¿Escondete sí? te quiero.</string>
            <string key="6.3.17">Ten cuidado...</string>
        <_ key="6.4"><!--Part IV--></_>
            <string key="6.4.1🛑">🛑Eva llega al patio del castillo, donde ve que todos están cerca de el pasillo del castillo.</string>
            <string key="6.4.2">Esta vivo mi padre</string>
            <string key="6.4.3">¿Vivo? ¿pero cómo?</string>
            <string key="6.4.4">se escondió a tiempo, seguro habrán otros escondidos. Hay que tener cuidado, en el trono se encuentra el causante de todo esto</string>
            <string key="6.4.5">El rey, ¿no?</string>
            <string key="6.4.6">Al parecer es un brujo el que ha hecho todo esto.</string>
            <string key="6.4.7">Eva y compañia se dirigen al Pasillo castillo.</string>
            <string key="6.4.8🛑">(En caso de dialogar con alguno de los prisioneros te dirán el dialogo de "Extra A")</string>
        <_ key="6.4A"><!--Part IV Extra A--></_>
            <string key="6.4A.1">[Prisioneros]: ¡Al trono!</string>


    <_ key="7"><!--Act 7 - El Final--></_>
        <_ key="7.1"><!--Part I--></_>
            <string key="7.1.1🛑">🛑 Eva y compañía llegan corriendo hasta darse cuenta que el sitio esta lleno de guardias muertos en el suelo, siendo esto lo que más destaca.</string>
            <string key="7.1.2🛑">🛑(En caso de dialogar con alguno de los prisioneros te dirán lo que dice el dialogo "Extra A").</string>
            <string key="7.1.3🛑">🛑Luego al dirigirse al trono Eva y compañia empiezan a moverse para allá en conjunto...</string>
        <_ key="7.1A"><!--Part I Extra A--></_>
            <string key="7.1A.1">Al trono.... Vamos juntos..</string>
        <_ key="7.2"><!--Part II--></_>
            <string key="7.2.1🛑">🛑Eva llega al trono y encuentra al brujo sentado en el trono del rey, a un lado se encuentra el cadaver del rey.</string>
            <string key="7.2.2">¡Bienvenidos!</string>
            <string key="7.2.3">¿Pero qué...?</string>
            <string key="7.2.4🛑">🛑Se muestra como alrededor del trono se encuentra montaña de cadaveres de los guardias que intentaron dar con el Brujo</string>
            <string key="7.2.5">Mira lo que has hecho, ¿estás satisfecho?</string>
            <string key="7.2.6">La verdad es que sí, deberían de estar agradecidos, otra colonia humana ha sido relegada a migajas</string>
            <string key="7.2.7">Pero, ¡¿por qué?!</string>
            <string key="7.2.8">¿Acaso no están hartos de ese trato que le dan a las demás especies? ¿O me van a decir que siempre se nos ha visto como iguales?</string>
            <string key="7.2.9">Es cierto que muchas personas eran malas, pero así como hay malas hay buenas, y tú ya no formas parte.</string>
            <string key="7.2.10">¿De verdad crees que vas a quedar Impune?</string>
            <string key="7.2.11">Depende de ustedes, yo los podría llevar a un mundo en donde los no-humano fuesemos vistos como iguales ¿me ayudarán?</string>
            <string key="7.2.12🛑">🛑Luego de un momento de silencio mirandose entre los prisioneros y el Brujo empiezan a correr hacia el</string>
            <string key="7.2.13">Insolentes</string>
            <string key="7.2.14🛑">🛑El brujo lanza una barrera con la que empieza a protegerse y evitar que los prisioneros se le acerquen.</string>
            <string key="7.2.15">Debe haber una forma para acercarse</string>
            <string key="7.2.16🛑">🛑(Eva busca una lanza y un escudo para avanzar por la barrera).</string>
            <string key="7.2.17">¿Como te atreves? ¿una humana? son los seres más debiles</string>
            <string key="7.2.18">Por separados somos insignificantes, lo que nos hace grandes es la unión de un mismo objetivo.</string>
            <string key="7.2.19">Los prisioneros empiezan a rodear al brujo y entre algunos logran agarrarlo, posteriormente Eva arroja la lanza en dirección al brujo, este empieza a caer al suelo</string>
            <string key="7.2.20">¿Qué han hecho....? Lo lamentaran....</string>
            <string key="7.2.21🛑">🛑Eva y compañia ven como el cuerpo del brujo desaparece del mundo. La pantalla se oscurece</string>
            <string key="7.2.22🛑">🛑(empieza a mostrarse el final de la historia en en Dialogo "Extra A")</string>
        <_ key="7.2A"><!--Part II Extra A--></_>
            <string key="7.2A.1">Los prisioneros se pusieron a buscar por todos los hogares notificando de que el brujo había caído,</string>
            <string key="7.2A.2">poco a poco aparecieron más y más personas que lograron huir en el momento,</string>
            <string key="7.2A.3">paso el tiempo y empezó a volver a existir un equilibrio entre todas las criaturas,</string>
            <string key="7.2A.4">a pesar de lo ocurrido con el brujo se volvió a unir el reino de las migajas que había,</string>
            <string key="7.2A.5">donde Eva propuso ser la nueva Reina, la mayoría estuvo a favor debido a sus hazañas contra el brujo,</string>
            <string key="7.2A.6">declarandola la nueva Reina del reino, junto con un ejercito multicultural y racial, teniendo golems, hombre lobos y humanos,</string>
            <string key="7.2A.7">entre otros en sus tropas.</string>
            <string key="7.2A.8">La paz y la libertad volvió a existir, donde todos eran aceptados..... FIN"</string>
</main>